msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UnifierTSL\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-08 19:04:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-08 19:04:30+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: GetText.NET Extractor\n"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Servers\ServerContext.EventHandlers.cs:14
#, csharp-format
msgctxt "{0} is server name, {1} is player name, {2} is chat message"
msgid "[Realm·{0}] <{1}>: {2}"
msgstr "[域·{0}] <{1}>: {2}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Program.cs:52
msgid "Current Servers: "
msgstr "当前服务器: "

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:613
#, csharp-format
msgctxt "{0} is client IP address"
msgid "Accepted connection: {0}"
msgstr "已接受连接: {0}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\PluginHost\Hosts\Dotnet\PluginLoader.cs:93
#, csharp-format
msgctxt "{0} is plugin name (or type name)"
msgid "Type '{0}' does not implement IPlugin. Skipped."
msgstr "类型'{0}'未实现IPlugin接口。已跳过。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:281
msgid "Parameter 'name' is required."
msgstr "参数'name'是必需的。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:673
#, csharp-format
msgctxt ""
"{0} is player name, {1} is destination server name, {2} is number of players "
"in destination server"
msgid "Player '{0}' transferred to {1}, current players: {2}"
msgstr "玩家'{0}'已转移到 {1},当前玩家数: {2}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:303
msgid "Enter the server password: "
msgstr "输入服务器密码: "

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\PluginHost\Hosts\Dotnet\DotnetPluginHost.Initialize.cs:84
#, csharp-format
msgctxt "{0} is plugin name, {1} is plugin load status"
msgid "Plugin '{0}' in status '{1}', skipped."
msgstr "插件'{0}'状态为'{1}',已跳过。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:695
#, csharp-format
msgctxt ""
"{0} is player name, {1} is source server name, {2} is number of players in "
"current server"
msgid "Player '{0}' joined from {1}, current players: {2}"
msgstr "玩家'{0}'从 {1} 加入,当前玩家数: {2}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:629
msgid "No more slots available, stopping listener"
msgstr "没有更多可用的玩家槽,停止监听"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Module\Dependencies\DependenciesConfiguration.cs:50
msgid "Dependency file missing, removing from configuration for update."
msgstr "依赖文件缺失,从配置中移除以便更新。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\PluginHost\PluginOrchestrator.cs:73
#, csharp-format
msgctxt "{0} is plugin host class name"
msgid "Failed to create instance of plugin host '{0}'."
msgstr "无法创建插件宿主'{0}'的实例。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\PluginHost\Hosts\Dotnet\DotnetPluginHost.Initialize.cs:68
msgid "No plugins have been initialized."
msgstr "没有初始化任何插件。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Module\ModuleAssemblyLoader.cs:546
#, csharp-format
msgctxt "{0} is module file path (relative path)"
msgid "Failed to extract dependencies files of module '{0}'."
msgstr "无法提取模块'{0}'的依赖文件。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Module\ModuleAssemblyLoader.cs:120
#, csharp-format
msgctxt ""
"{0} is module file path, {1} is attribute name (RequiresCoreModuleAttribute)"
msgid ""
"The module '{0}' is a core module but has a '{1}' attribute. Skipping it."
msgstr "模块'{0}'是核心模块但具有'{1}'属性。跳过它。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:297
msgid "Enter the port to listen on: "
msgstr "输入要监听的端口: "

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Module\ModuleAssemblyLoader.cs:126
#, csharp-format
msgctxt ""
"{0} is module file path, {1} is attribute name (RequiresCoreModuleAttribute)"
msgid ""
"The module '{0}' with a '{1}' attribute should not specify dependencies. "
"Skipping it."
msgstr "带有'{1}'属性的模块'{0}'不应指定依赖关系。跳过它。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Program.cs:54
#, csharp-format
msgctxt "{0} is server name, {1} is world file name"
msgid "  {0} Running on world: {1}"
msgstr "  {0} 运行在世界: {1}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:225
#, csharp-format
msgctxt "{0} is user input value for server difficulty"
msgid "Invalid server difficulty: {0}"
msgstr "无效的服务器难度: {0}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\PluginHost\Configs\ConfigHandle.cs:61
#, csharp-format
msgctxt "{0} is config file path (relative path)"
msgid "Failed to read modified config '{0}', skipping reload."
msgstr "无法读取修改的配置'{0}',跳过重新加载。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:245
#, csharp-format
msgctxt "{0} is user input value for server size"
msgid "Invalid server size: {0}"
msgstr "无效的服务器大小: {0}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\PluginHost\Hosts\Dotnet\DotnetPluginHost.Initialize.cs:64
#, csharp-format
msgctxt "{0} is number of plugins initialized"
msgid "All plugins ({0}) have been initialized."
msgstr "所有插件({0})都已初始化。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Program.cs:65
#, csharp-format
msgctxt "{0} is server password"
msgid "Server is running with password: '{0}'"
msgstr "服务器运行密码为: '{0}'"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Module\ModuleAssemblyLoader.cs:386
#, csharp-format
msgctxt "{0} is module file path (absolute or relative)"
msgid ""
"Module with dependencies must be in the same moduleDirInfo as the module to "
"store dependencies.\r\n"
"Module File: {0}"
msgstr ""
"带有依赖的模块必须与存储依赖的模块在同一moduleDirInfo中。\r\n"
"模块文件: {0}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\PluginHost\Hosts\Dotnet\PluginLoader.cs:26
#: ..\..\..\src\UnifierTSL\PluginHost\Hosts\Dotnet\PluginLoader.cs:38
#, csharp-format
msgctxt "{0} is plugin name"
msgid "Plugin '{0}' is not a .NET Plugin, skipping."
msgstr "插件'{0}'不是.NET插件,跳过。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\PluginHost\Hosts\Dotnet\PluginLoader.cs:60
#, csharp-format
msgctxt "{0} is plugin name"
msgid "Plugin '{0}' is not a DotnetPluginInfo, skipping."
msgstr "插件'{0}'不是DotnetPluginInfo,跳过。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Servers\ServerContext.cs:43
#, csharp-format
msgctxt "{0} is class name (SampleServer)"
msgid ""
"Under the UnifierTSL API, only instances of ServerContext (or its "
"derivatives) can be created. To create a sample context, use '{0}' instead."
msgstr ""
"在UnifierTSL API下,只能创建ServerContext(或其派生类)的实例。要创建示例上下文,请改用'{0}'。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:241
#, csharp-format
msgctxt ""
"{0} is player name, {1} is player IP address, {2} is packet type number"
msgid ""
"'{0}' ({1}) sent invalid packet {2} before name/UUID authentication. Kicked."
msgstr ""
"'{0}' ({1}) 在名称/UUID身份验证前发送了无效数据包 {2}。已踢出。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:181
msgid ""
"Expected format: -server name:<name> worldname:<worldname> gamemode:<value> "
"size:<value> evil:<value> seed:<value>"
msgstr ""
"预期格式: -server name:<name> worldname:<worldname> gamemode:<value> "
"size:<value> evil:<value> seed:<value>"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Program.cs:41
msgid "Global initialization started..."
msgstr "全局初始化开始..."

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Program.cs:34
#, csharp-format
msgid ""
"Unifier Terraria-Server-Launcher Running\r\n"
"Version Info:\r\n"
"  Terraria v{0} & OTAPI v{1}\r\n"
"  Unified-Server-Process v{2}\r\n"
"  UnifierApi v{3} & PluginApi v{4}\r\n"
"Current Process ID: {5}"
msgstr ""
"Unifier Terraria服务器启动器 正在运行\r\n"
"版本信息: \r\n"
"  Terraria v{0} & OTAPI v{1}\r\n"
"  Unified-Server-Process v{2}\r\n"
"  UnifierApi v{3} & PluginApi v{4}\r\n"
"当前进程ID: {5}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Module\ModuleAssemblyLoader.cs:402
#, csharp-format
msgctxt "{0} is module file path (relative path)"
msgid "Failed to extract temporary dependencies of module '{0}'."
msgstr "无法提取模块'{0}'的临时依赖。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:265
#, csharp-format
msgctxt ""
"{0} is user input value for server evil (world corruption/crimson type)"
msgid "Invalid server evil: {0}"
msgstr "无效的服务器邪恶类型: {0}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\PluginHost\Configs\ConfigHandle.cs:49
#, csharp-format
msgctxt "{0} is config file path (relative path)"
msgid "FileWatcher error occurred for config '{0}'."
msgstr "配置'{0}'发生FileWatcher错误。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\PluginHost\Hosts\Dotnet\DotnetPluginHost.Initialize.cs:93
#, csharp-format
msgctxt "{0} is plugin name, {1} is plugin version, {2} is plugin author name"
msgid "Plugin '{0}' v{1} (by {2}) initialized."
msgstr "插件'{0}' v{1} (作者 {2}) 已初始化。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\WorkRunner.cs:24
#: ..\..\..\src\UnifierTSL\WorkRunner.cs:42
#: ..\..\..\src\UnifierTSL\WorkRunner.cs:62
#, csharp-format
msgctxt "{0} is elapsed milliseconds (number format with 2 decimal places)"
msgid "Done. (used {0:.00}ms)"
msgstr "完成。(耗时 {0:.00}ms)"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\PluginHost\PluginOrchestrator.cs:60
#, csharp-format
msgctxt ""
"{0} is plugin host class name, {1} is current plugin host version (e.g. "
"1.0.0)"
msgid ""
"Plugin host '{0}' is not compatible with current plugin host version '{1}'. "
"Major version must be equal, minor version of plugin host must be less or "
"equal."
msgstr ""
"插件宿主'{0}'与当前插件宿主版本'{1}'不兼容。主版本号必须相等,插件宿主的次版本号必须小于或等于当前版本。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Module\ModuleAssemblyLoader.cs:132
#, csharp-format
msgctxt ""
"{0} is module file path, {1} is attribute name (RequiresCoreModuleAttribute)"
msgid ""
"The module '{0}' has a '{1}' attribute but no module name specified. Skipping "
"it."
msgstr ""
"模块'{0}'具有'{1}'属性但未指定模块名称。跳过它。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\PluginHost\Hosts\Dotnet\DotnetPluginHost.Initialize.cs:76
#, csharp-format
msgctxt "{0} is plugin name"
msgid "Plugin '{0}' is disabled, skipped."
msgstr "插件'{0}'已禁用,已跳过。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:132
#, csharp-format
msgctxt "{0} is user input value for port number"
msgid "Invalid port number specified: {0}"
msgstr "指定的端口号无效: {0}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:700
#, csharp-format
msgctxt ""
"{0} is player name, {1} is source server name, {2} is destination server name"
msgid "Player '{0}' {1} → {2} transferred."
msgstr "玩家'{0}' {1} → {2} 已转移。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\PluginHost\Hosts\Dotnet\PluginLoader.cs:104
#, csharp-format
msgctxt "{0} is plugin name, {1} is type full name"
msgid "Failed to create instance of plugin '{0}', type: '{1}'."
msgstr "无法创建插件'{0}'的实例,类型: '{1}'。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:199
#, csharp-format
msgctxt "{0} is world name, {1} is server name"
msgid "World name '{0}' is already in use by server '{1}'"
msgstr "世界名称'{0}'已被服务器'{1}'使用"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:276
msgid "Parameter 'worldname' is required."
msgstr "参数'worldname'是必需的。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Program.cs:60
msgid "UnifierTSL started successfully!"
msgstr "UnifierTSL 启动成功!"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Module\Dependencies\DependenciesConfiguration.cs:98
#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Module\Dependencies\DependenciesConfiguration.cs:120
#, csharp-format
msgctxt "{0} is dependency file path (relative path)"
msgid ""
"Failed to delete unused dependencies file '{0}'.\r\n"
"It is likely that the file is in use by another process. You can try to "
"delete it manually."
msgstr ""
"无法删除未使用的依赖文件'{0}'。\r\n"
"该文件可能被另一个进程占用。您可以尝试手动删除。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:226
msgid ""
"Expected value: an integer between 0 and 3 (inclusive), or one of the "
"strings: normal, expert, master, creative"
msgstr ""
"预期值: 0到3之间的整数(包括0和3),或者以下字符串之一: normal, expert, master, creative"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Module\Dependencies\DependenciesConfiguration.cs:93
#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Module\Dependencies\DependenciesConfiguration.cs:115
#, csharp-format
msgctxt "{0} is dependency file path (relative path)"
msgid "Deleted unused dependencies file '{0}'"
msgstr "已删除未使用的依赖文件'{0}'"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:180
#, csharp-format
msgctxt "{0} is server argument string"
msgid "Invalid server argument: {0}"
msgstr "无效的服务器参数: {0}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:621
msgid "Server is full"
msgstr "服务器已满"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\PluginHost\Hosts\Dotnet\DotnetPluginHost.Initialize.cs:101
#, csharp-format
msgctxt "{0} is plugin name, {1} is error message"
msgid "Plugin '{0}' failed to initialize: {1}"
msgstr "插件'{0}'初始化失败: {1}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:190
#, csharp-format
msgctxt "{0} is server name"
msgid "Server name '{0}' is already in use"
msgstr "服务器名称'{0}'已被使用"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:210
msgid "No available server found for you."
msgstr "找不到你的可用服务器。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:214
#, csharp-format
msgctxt "{0} is player name, {1} is player UUID"
msgid "No available server found for player '{0}' ({1}); connection aborted."
msgstr "找不到玩家'{0}' ({1})的可用服务器;连接已中止。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Program.cs:64
msgid "Server is running without a password. Anyone can join."
msgstr "服务器运行无密码。任何人都可以加入。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:200
msgid "You are not allowed to join this server."
msgstr "您不被允许加入此服务器。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:266
msgid ""
"Expected value: an integer between 0 and 2 (inclusive), or one of the "
"strings: random, corruption, crimson"
msgstr ""
"预期值: 0到2之间的整数(包括0和2),或者以下字符串之一: random, corruption, crimson"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:231
#, csharp-format
msgctxt "{0} is player name, {1} is player UUID, {2} is server name"
msgid "Player '{0}' ({1}) routed to server '{2}'."
msgstr "玩家'{0}' ({1}) 已路由到服务器'{2}'。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:246
msgid ""
"Expected value: an integer between 0 and 2 (inclusive), or one of the "
"strings: small, medium, large"
msgstr ""
"预期值: 0到2之间的整数(包括0和2),或者以下字符串之一: small, medium, large"
#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:208
msgid "Invalid client UUID."
msgstr "无效的客户端 UUID。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:211
#, csharp-format
msgctxt "{0} is player name, {1} is player IP address, {2} is invalid raw UUID string"
msgid "'{0}' ({1}) sent invalid UUID '{2}' before authentication. Kicked."
msgstr "'{0}' ({1}) 在身份验证前发送了无效 UUID '{2}'。已踢出。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:181
#, csharp-format
msgctxt "{0} is player IP address, {1} is client version string, {2} is server version string"
msgid ""
"Version mismatch from {0}: client='{1}', server='{2}'. Cross-version join "
"allowed by policy."
msgstr "版本不匹配，来源 {0}: 客户端='{1}'，服务端='{2}'。已按策略允许跨版本加入。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:187
#, csharp-format
msgctxt "{0} is player IP address, {1} is client version string, {2} is server version string"
msgid "Version mismatch from {0}: client='{1}', server='{2}'. Connection rejected."
msgstr "版本不匹配，来源 {0}: 客户端='{1}'，服务端='{2}'。连接已拒绝。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\LauncherConfigManager.cs:28
#, csharp-format
msgctxt "{0} is root config path"
msgid "File watcher error occurred for root config '{0}'."
msgstr "根配置文件“{0}”的文件监视器发生错误。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\LauncherConfigManager.cs:46
#, csharp-format
msgctxt "{0} is root config path"
msgid "An unexpected error occurred while reloading root config '{0}'. Keeping the current runtime settings."
msgstr "重新加载根配置文件“{0}”时发生未预期错误。将保留当前运行时设置。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:264
#, csharp-format
msgctxt "{0} is root config path"
msgid "Root config '{0}' is invalid and will be ignored for this run."
msgstr "根配置文件“{0}”无效，本次启动将忽略该文件。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:270
#, csharp-format
msgctxt "{0} is root config path"
msgid "Root config '{0}' could not be read and will be ignored for this run."
msgstr "无法读取根配置文件“{0}”，本次启动将忽略该文件。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:283
#, csharp-format
msgctxt "{0} is root config path"
msgid "Root config '{0}' is missing. Keeping the current runtime settings."
msgstr "根配置文件“{0}”缺失。将保留当前运行时设置。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:293
#, csharp-format
msgctxt "{0} is root config path"
msgid "Root config '{0}' is invalid. Keeping the current runtime settings."
msgstr "根配置文件“{0}”无效。将保留当前运行时设置。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:299
#, csharp-format
msgctxt "{0} is root config path"
msgid "Root config '{0}' could not be read. Keeping the current runtime settings."
msgstr "无法读取根配置文件“{0}”。将保留当前运行时设置。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:314
#, csharp-format
msgctxt "{0} is legacy root config path, {1} is active root config path"
msgid "Legacy root config '{0}' is ignored. Use '{1}' instead."
msgstr "旧的根配置文件“{0}”已被忽略。请改用“{1}”。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:334
#, csharp-format
msgctxt "{0} is root config path"
msgid "Unable to create default root config at '{0}'."
msgstr "无法在“{0}”创建默认根配置文件。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:391
msgid "SQLite log persistence is not implemented yet. Falling back to text logs."
msgstr "SQLite 日志持久化尚未实现。将回退到文本日志。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:413
#, csharp-format
msgctxt "{0} is log directory path"
msgid "Failed to initialize text log backend at '{0}'."
msgstr "无法在“{0}”初始化文本日志后端。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:461
#, csharp-format
msgctxt "{0} is current logging mode, {1} is desired logging mode"
msgid "logging.mode changed from '{0}' to '{1}'. The current logging backend will not change until restart."
msgstr "`logging.mode` 已从“{0}”变更为“{1}”。当前日志后端要到重启后才会切换。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:468
#, csharp-format
msgctxt "{0} is current listen port, {1} is desired listen port, {2} is active listen port"
msgid "launcher.listenPort changed from '{0}' to '{1}', but the new value is invalid. Keeping port {2}."
msgstr "`launcher.listenPort` 已从“{0}”变更为“{1}”，但新值无效。将保留端口 {2}。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:476
#, csharp-format
msgctxt "{0} is current listen port, {1} is desired listen port"
msgid "launcher.listenPort changed from '{0}' to '{1}'. The active listener has been rebound."
msgstr "`launcher.listenPort` 已从“{0}”变更为“{1}”。当前监听器已重绑。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:481
#, csharp-format
msgctxt "{0} is current listen port, {1} is desired listen port, {2} is active listen port"
msgid "launcher.listenPort changed from '{0}' to '{1}', but rebinding failed. Keeping port {2}."
msgstr "`launcher.listenPort` 已从“{0}”变更为“{1}”，但重绑失败。将保留端口 {2}。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:495
msgid "launcher.serverPassword changed. New connections will use the updated password policy."
msgstr "`launcher.serverPassword` 已变更。新连接将使用更新后的密码策略。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:501
#, csharp-format
msgctxt "{0} is current join server mode, {1} is desired join server mode"
msgid "launcher.joinServer changed from '{0}' to '{1}'. Future joins will use the updated policy."
msgstr "`launcher.joinServer` 已从“{0}”变更为“{1}”。后续加入将使用更新后的策略。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:519
msgid "current runtime snapshot"
msgstr "当前运行时快照"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:520
msgid "reloaded config snapshot"
msgstr "重载后的配置快照"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:526
#, csharp-format
msgctxt "{0} is server name"
msgid "Server '{0}' was updated in root config, but existing server definitions are not hot-applied in phase 1. Restart or an explicit lifecycle API is required."
msgstr "服务器“{0}”在根配置中已更新，但 Phase 1 不会热应用已有服务器定义。需要重启或显式生命周期 API。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:538
#, csharp-format
msgctxt "{0} is server name"
msgid "Server '{0}' was removed from root config, but server removal is not hot-applied in phase 1. Restart or an explicit lifecycle API is required."
msgstr "服务器“{0}”已从根配置中移除，但 Phase 1 不会热应用服务器移除。需要重启或显式生命周期 API。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:552
#, csharp-format
msgctxt "{0} is server name, {1} is config snapshot source"
msgid "Duplicate autoStartServers entry '{0}' was found in the {1}. Later duplicates are ignored for hot reload diffing."
msgstr "在{1}中发现重复的 autoStartServers 条目“{0}”。后续重复项在热重载差异比较中会被忽略。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:817
#, csharp-format
msgctxt "{0} is configured joinServer value"
msgid "Invalid joinServer setting '{0}'. Falling back to 'none'."
msgstr "无效的 joinServer 设置“{0}”。将回退到 none。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:849
#, csharp-format
msgctxt "{0} is configured logging.mode value"
msgid "Invalid logging.mode setting '{0}'. Falling back to 'txt'."
msgstr "无效的 logging.mode 设置“{0}”。将回退到 txt。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Logging\LogWriters\SessionFileLogWriter.cs:87
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Logging\LogWriters\SessionFileLogWriter.cs:103
msgid "Metadata truncated due to per-entry limit"
msgstr "元数据因单条上限已被截断"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Logging\LogWriters\SessionFileLogWriter.cs:146
#, csharp-format
msgctxt "{0} is exception text"
msgid "[Error][LogCore|TextBackend] File logging disabled after I/O failure: {0}"
msgstr "[Error][LogCore|TextBackend] 文件日志在发生 I/O 故障后已禁用: {0}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Program.cs:33
#, csharp-format
msgid ""
"Unifier Terraria-Server-Launcher Running\n"
"Version Info:\n"
"  Terraria v{0} & Protocol {1}\n"
"  Unified-Server-Process v{2} & OTAPI v{3}\n"
"  UnifierApi v{4} & PluginApi v{5}\n"
"Current Process ID: {6}"
msgstr ""
"Unifier Terraria-Server-Launcher 正在运行\n"
"版本信息：\n"
"  Terraria v{0} & 协议 {1}\n"
"  Unified-Server-Process v{2} & OTAPI v{3}\n"
"  UnifierApi v{4} & PluginApi v{5}\n"
"当前进程 ID: {6}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:94
#, csharp-format
msgctxt "{0} is root config path"
msgid "Startup CLI overrides were persisted to '{0}' using the effective launcher snapshot."
msgstr "启动 CLI 覆盖项已持久化到“{0}”，使用的是生效后的启动器快照。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:242
msgid "[Warning][LogCore|DurableQueue] Durable log flush timed out during process exit. Some tail records may be lost."
msgstr "[Warning][LogCore|DurableQueue] 进程退出时持久化日志刷新超时，尾部部分记录可能丢失。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifierApi.Internal.cs:209
#, csharp-format
msgctxt "{0} is log persistence mode, {1} is log directory path"
msgid "Failed to initialize '{0}' durable log backend at '{1}'."
msgstr "无法在“{1}”初始化“{0}”持久化日志后端。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\LauncherConfigStore.cs:92
#, csharp-format
msgctxt "{0} is root config path"
msgid "Unable to persist root config to '{0}'."
msgstr "无法将根配置持久化到“{0}”。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\LauncherRuntimeOps.cs:53
#, csharp-format
msgctxt "{0} is user input value for server merge mode"
msgid "Invalid server merge mode: {0}"
msgstr "无效的服务器合并模式: {0}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\LauncherRuntimeOps.cs:56
msgid "Expected value: replace (default), overwrite, or append."
msgstr "期望值: replace（默认）、overwrite 或 append。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\LauncherRuntimeOps.cs:72
#, csharp-format
msgctxt "{0} is user input value for join server mode"
msgid "Invalid join server mode: {0}"
msgstr "无效的加入服务器模式: {0}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\LauncherRuntimeOps.cs:84
#, csharp-format
msgctxt "{0} is user input value for log mode"
msgid "Invalid log mode specified: {0}"
msgstr "指定的日志模式无效: {0}"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\LauncherRuntimeOps.cs:129
msgid "'-servermerge/--server-merge' was provided without any '-server' arguments. The merge mode was ignored."
msgstr "提供了 '-servermerge/--server-merge'，但没有任何 '-server' 参数。该合并模式已被忽略。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\LauncherRuntimeOps.cs:160
#, csharp-format
msgctxt "{0} is current logging mode, {1} is desired logging mode"
msgid "logging.mode changed from '{0}' to '{1}'. Restart is required before this setting takes effect."
msgstr "`logging.mode` 已从“{0}”变更为“{1}”。该设置需重启后生效。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\LauncherRuntimeOps.cs:368
#, csharp-format
msgctxt "{0} is ignored server name, {1} is kept source, {2} is merge mode"
msgid "Auto-start server '{0}' from {1} was ignored because a higher-priority entry already exists (kept source: {2}, merge mode: {3})."
msgstr "来自 {1} 的自动启动服务器“{0}”被忽略，因为已存在更高优先级条目（保留来源: {2}，合并模式: {3}）。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\LauncherRuntimeOps.cs:379
#, csharp-format
msgctxt "{0} is ignored server name, {1} is world name, {2} is kept server name, {3} is merge mode"
msgid "Auto-start server '{0}' (world: '{1}') was ignored due to world conflict with higher-priority server '{2}' (merge mode: {3})."
msgstr "自动启动服务器“{0}”（世界: “{1}”）因与更高优先级服务器“{2}”发生世界冲突而被忽略（合并模式: {3}）。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\LauncherRuntimeOps.cs:667
msgid "Expected value: an integer between 1 and 3 (inclusive), or one of the strings: small, medium, large"
msgstr "期望值: 1 到 3（含）之间的整数，或字符串之一: small、medium、large"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:248
#, csharp-format
msgctxt "{0} is player name, {1} is player UUID"
msgid "No available server found for you."
msgstr "未找到可用服务器。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:363
#, csharp-format
msgctxt "{0} is requested listen port"
msgid "Cannot initialize listener to invalid port '{0}'."
msgstr "无法将监听器初始化到无效端口“{0}”。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:376
#, csharp-format
msgctxt "{0} is requested listen port"
msgid "Cannot rebind listener to invalid port '{0}'."
msgstr "无法将监听器重绑到无效端口“{0}”。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:387
#, csharp-format
msgctxt "{0} is requested listen port"
msgid "Failed to bind listener to port '{0}'. Keeping the current listener."
msgstr "监听器绑定到端口“{0}”失败。将保留当前监听器。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:395
#, csharp-format
msgctxt "{0} is requested listen port"
msgid "Listener rebound to port '{0}'."
msgstr "监听器已重绑到端口“{0}”。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:416
msgid "Failed to start server loop thread."
msgstr "启动服务器循环线程失败。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\UnifiedServerCoordinator.cs:853
#, csharp-format
msgctxt "{0} is player name, {1} is source server name, {2} is destination server name"
msgid "Player '{0}' {1} ? {2} transferred."
msgstr "玩家“{0}”已从 {1} ? {2} 完成转移。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Logging\LogWriters\AsyncDurableLogWriter.cs:176
#, csharp-format
msgctxt "{0} is durable backlog count, {1} is durable backlog warning threshold"
msgid "[Warning][LogCore|DurableQueue] Durable backlog is {0} entries (threshold: {1})."
msgstr "[Warning][LogCore|DurableQueue] 持久化队列积压为 {0} 条（阈值: {1}）。"

#: ..\..\..\src\UnifierTSL\Logging\LogWriters\AsyncDurableLogWriter.cs:186
#, csharp-format
msgctxt "{0} is exception text"
msgid "[Error][LogCore|DurableQueue] Durable sink disabled after failure: {0}"
msgstr "[Error][LogCore|DurableQueue] 持久化日志 Sink 发生故障后已禁用: {0}"
